其實邊條傻仔諗1.29罷工停咗佢啦

醫護prepare咗個幾兩個禮拜攪2.3罷工，你唔知邊度彈個1.29罷工做乜鳩

講咗好L多次，之前都好L多次證明突發罷工冇人join，要靠堵路但堵路最多咪遲兩個鐘開工達唔到罷工個效果

所以我敢講1.29失敗機會好大

1.29失敗>形成失敗主義氣氛> 醫護見1.29失敗囚徒困境心態出返來>2.3冇人罷工

所以突然攪1.29條友收手啦，仲有話咩唔罷工攞炸彈炸醫院個班人收手啦

記住我哋一開始心意係無條件支持醫護所有罷與唔罷決定

你唔係醫護界就唔好差隻腳埋去，最多就叫你身邊朋友join工會參與罷工，唔好畫蛇添足

推

推呀推

拉

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪葬大陸狗 食屎喇

on9仔，睇晒未?

2.3，有撚排

定係你又係扮激進嘅分化L

問題係 2.3太遲

不如你答我邊次突發係成功嘅?

never too late, 中大d教授話疫情起碼兩個月

無囚徒困境可言，當你見到一日多左千幾宗，都重講得出唔封關，唔使醫護罷，我都一定唔會出街。
反而我想問點解一定要醫護罷，而家肺炎已經係常識上勁過沙士，無論藍絲定黃絲都唔應該返工以防被人傳染。

罷工唔係留係屋企唔番工就算罷呀
要各區和理集會支持醫護
大家輕裝上陣

早d封咪少啲病人份黎囉

而且你1.29冇法律保障你估有幾多人join?2.3跟足程序就有法律保障

On9夠未

129先試左SL先

成功到就係，問題香港突發罷工冇次成功，失敗會攪散埋2.3

你叫個病毒2月4號先好嚟

又話各有各做 而家又分化叫停

我129罷關其他人乜嘢事

agree

五毛開始進入

on9各有各做唔等於你做on9野唔阻止你

大量p牌撚湧現

你唔好咁on9啦！
你自己睇下新聞！今日最多人黎臭港！
再遲，啲喪屍入曬嚟啦！
其實今日就應該開始！！！！！
各種行動！唔止罷工！！

其實reply班友有幾多個睇晒我篇野先屌

其實係 推

敵人想大規模感染
咪開post

咁你唔吹雞1.28?

你唔吹雞1.28?

當初搞工會叫人加入
就係為左有工會發起嘅罷工有法律保障
咁先會多人參與 咁先會大三罷
而家工會跟足法例開會表決
又話人地遲得滯
既然你唔跟工會罷嘅 咁叫人入工會為乜

大家未入工會嘅快啲入啦

露底啦

反對嘅，你講邊次突發罷工係成功?

做嘢要等等等你咪注定失敗囉
係呀琴日藍絲封路幾咁成功
時間與速度制勝㗎嘛
咁你跑流程啊仲等你跟程序啊死得啦

你條p牌L露底多d喎

有邊次唔係前一兩日有五毛叫停

拉

咁你攪工會個意義係邊?

冇人叫你死死地氣返工
次次都突然三罷一日再返工
不過都係果句
要返工嘅人始終會返工
所以唔好賴咩突然三罷冇用
問題係你香港人啲種太賤
要冇犧牲咁罷抗爭

2月3號嗰個唔撚係罷工
2月7號先升級行動
呢10幾日就唔該你哋每日去關口數下幾多人落嚟香港
基本上到時廣東封省
林鄭就彈個龜頭出嚟玩封關
呢個時候仲玩法律保障罷工
成班都白撚痴
共產黨要清算你
使唔使同你講法律
垃圾ha工會拖多幾日簡直就係高級維穩
幫手頂多幾日大陸人落嚟

是但你鳩up

我咪就係講緊呢樣野

要罷咪自己keep住罷囉
係要組織到大型先罷咩
係嘅話之前個小型醫護罷工都唔洗罷喇

問題你冇法律保障冇人join

push

講撚左要跟工會有法律保障先得。唔咁做好多醫護唔夠膽跟
你就咁推人去做就口響啦

咁你畀其他行動提議
無就收嗲

29/1罷到4/2唔撚架咩

呢個唔係意唔意義嘅問題啊
而係邊有人罷工話我要等邊日跟住個死線係咁推
試過好多次㗎啦
亦都輸過好多次啊
跟住不停咁循環不停咁返轉頭咁你為咩姐？
最簡單一樣野
快
我即刻罷工一條心
我係唔要比呢個濕鳩政府有任何嘅反應
醫療就即刻停咗
咁呢個政府先識得驚㗎嘛
等時間等佢部署啊？
唔好玩啦

自己因為人身安全決定唔返工無人阻到你，幾廿歲人自己考慮啦，個個都有呢個憂慮其實唔怪得人開po吹風嘅
醫護係睇你封唔封關去罷，唔係你班連登仔會唔會一齊罷

太遲啦
吹哂雞
聽日出咗去先，盡做，唔夠人就走

最慘係要清算你唔會同你講法律呢
班人讀咁多書都未清楚
咁即係代表腦有啲問題

我咪講咗叫身邊識嘅醫護join工會，不如你睇晒先屌

上個星期已經講緊
咁叫突發？

pish

佢意咩佢自己突發分化

現實係次次吹罷工失敗主因係個個驚比人炒

我都想潑下冷水 唔想又撚左班細既出黎比狗咬

黎到呢刻 大家都知運動唔會完

點解仲要靠勇武加熱? 此其一

其二 見到有人話如果無自願罷工 不如搞交通
咁既環境 大家塞一塞 本身無事都變有事

三思

你咪就係個條分化L

連登仔係咁，不停決定左人地罷工時間，之前叫黨鐵車長罷工又係自己FF出時間表黎，依家醫護罷工又係FF出黎。支持真正醫護人員自己擬定時間表，絕對支持罷工！

拉。1.29罷係幫醫護同香港人盡早爭取封關。
病毒傳播，慢一日都嫌多。
正如你所講，今日開始罷仲好，但無辦法今日係假期，1.29先係第一個工作天。

點解突發既 我三日前就見到啦wor

邊條傻仔搞2/3罷工呀收手啦
爆到柒彩仲好

不如你同我講之前公務員罷工成功定失敗?

聽你咁講，咁不如三月先罷

五毛好激動
怕行動失敗

拉，病毒唔等人

又想坐享其成？
要醫護做埋你果份？

依家咪叫你跟足情序罷工join2.3

2.3 先黎罷。 成個武漢市搬過黎都得

現實係班人要冇犧牲咁玩抗爭
即係暗殺一個政要
又要殺完再100%全身而退
根本就冇可能
又或者覺得份工緊要過抗爭
所以咪次次都唔夠人
次次都失敗囉
講到尾都係嗰人種太低賤

這就是兒登。

好明顯1.29佔路只係短暫性，做唔到長期封關。

參考以往黎明行動，雖然清晨6點佔路好似好effective咁，結果港豬10-11點就返到office。

除非24hrs陣地先可以真正斷曬全港交通，莫講封關。

「被罷工」、SL/AL同由工會發起既無限期罷工性質係唔一樣。
前者既短暫性、不穩定住令到政府根本唔覺得係威脅，同以往黎明行動一樣，只要冷處理就可以解決。

後者既無限期罷工先可以真正對社會運作造成威脅，從而去籌碼談判/威脅政府。

2.3足咗雞成個幾兩個禮拜，你呢個唔叫突發?

fb公海琴日先有人講炸

呢場運動係一個過程 唔到最後大家都唔知羸定輸

我認同要繼續做野 只係唔讚成係呢一個時刻搞黎明 隨時撚返自己人

唔好浪費時間屌鳩五毛

分化post 已完

叫1.29罷工嗰班我懷疑根本係學生，嗰日本身無學返
之前除咗8.5，無一次罷工係成功到，而8.5都起碼搞咗個幾兩個星期先成事
之後啲突發罷工完全無乜人理，甚至俾對家笑

所以咪要人攪工會join工會罷工

聽日一定要返去逗埋利是先 唔罷得

佢哋好多冇返過工，唔明呢個道理

on9，到社區爆發咗封唔封已經冇分別

你收檔喇！
我自己就罷工得唔撚得呀！

邊度突發罷工

你訓左？
而家成個連登d文宣都係129罷工
你見到有幾多文宣係寫2月3？

你條分化L，又分化

終於有多幾個人明我講乜

要做既係帶身邊所有人一齊罷

問題咪又係冇工會帶頭，最後得幾條友罷

唔突發就成功？罷就罷 無撚罷嘅幾耐準備都唔會罷

唔好笑死人啦 上班族

肯罷工，班後生洗乜衝？

你睇下fb幾多人講，你估有幾多人上連登?

即係你覺得工會搞就唔會清算你
最慘係要清算你唔會同你講法律呢
班人讀咁多書都未清楚
咁即係代表腦有啲問題

2 月3 死撚左喇

bye bye P牌

我唔係因為你罷工炒你

係你有問題先炒

今日有大量人入境
敵人唔想聽日罷

我要返去派利是，一早請咗假避年了

今次唔會散
就算聽日唔多人
2月3號只會更多人
死亡數字一直向上升硬

細路仔，你睇返就係突發柒咗幾次，先有人攪工會，叫人遲下工會帶頭罷工

129罷係比信心醫護23罷

同埋又黎明行動真係...

工會講先解決到囚徒困起啊

夠話封高鐵站

結果又係想勇武做嘢

自己連罷工/人數壓制都諸多藉口
依家高鐵仲暢通無阻

贊同

點解得醫護做 我地就唔可以罷？ 拉

你要明白事實大部分和理非都係冇膽，所以先需要攪工會

已經冇乜人睇連登㗎喇
個個都係tg fb

拉9埋你老母呀

2月3同聽日差五日。鍾意聽日罷咪用自己用方罷囉。瑪麗班人一早罷左。

Agree 要罷工自己罷

唔好要勇武幫你罷

你條命都唔保護

冇人會保護你

咁你唔今日行動?

不如樓主pin呢個

1月29唔罷工，照樓主講兩星期後先罷工，然後呢兩個星期期間垃圾政府又唔封關，d終國人知道香港依家兔費醫WARS湧曬落嚟，你不如話我知兩個星期之後有幾多人中招？

失敗撚死開啦

問題冇工會柒咗咪醫護驚冇人支持，2.3冇人罷

你睇晒我篇文先過嚟屌

2.3 係醫護 , 公會搞

1.29 係全港各界，基本上都係大公司返遲1日

而家講罷工
行乜動
你就行動緊

講得啱，應該二月三號先一齊罷

次次失敗之後有人講黎明唔work，之後隔兩個禮拜又有人提晒黎明

唔係亂罷就有效
唔好情感綁架人去做冇效嘅嘢

fb公海琴日先有人講呀

仲集會 散播病菌 覺得醫護未忙夠

唔認同1.29罷工
打擊醫護對罷工信心+號召力只有連登

行撚開啲啦

佢哋淨係睇連登，問題大部分和理非唔睇連登淨係睇fb，而fb琴日先有人講

冇罷工覺悟嘅，有冇工會只係一個藉口

都唔知咩心態

ok

真，呢度日日都係一大堆低汁文，日日吵文宣上唔到熱門，拉其他台上到熱門嘅post，仲要啲cdrom無得block堆文宣金鋼棒/bot，煩過閪，正常人點會上嚟

有工會 你會知唔止你一個人罷工
確定性高好多

拉 不解釋

事實係工會先會比到人信心罷工

拭目以待啦 「大人」 費時話分化

五毛死能左佢啦

等佢哋自己打飛機

咪係
成日些牙條solomon魚啲陰謀論

講咩覺唔覺悟既 不如現實d
覺得幾多人會罷
而家又未有社區爆發 班人跟本唔識驚

2.3 係兩個禮拜後?

1. 如果fb係多人講，唔該你貼下cap圖or fb 整既2月3日文宣（if any)
唔好齋講話fb多人就=正確

2. 呢8個月以來成個反送中運動有一大部分行動/集會都係基本上都係由連登仔開post講起先既
開頭可能會有好多唔同意見/論點
但最後就會有個共識支持幾時行動
跟住就會有大量文宣（如果冇共識就唔會有一個common時間同行動）
fb發起既行動都有 但係連登講起既較多
咁你覺得多唔多人上連登？

errr夠十八都算大人嘅

係

醫護罷工
1. 保護自己
2. 幾多中國人入境求醫都冇人醫佢地
3. 香港冇醫生睇下重有冇人過嚟
4. 迫政府封關
而其他市民要做嘅就係表達對醫護嘅支持，齊心抗疫

返工個班

如果講到工會咁唔重要，咁點解當初要浪費咁多時間去搞
一聽你啲口吻就知你仲係學生

所以我咪話1.29大機會失敗

事實就係 連登唔再係發起行動嘅平台。

係咪白癡㗎你班人
2月3號係非緊急嗰啲工業行動
個政府一定唔理鳩你啊
2月7號先升級行動
到時已經放晒班大陸人落嚟啦屌你老母
嗰陣封關已經冇撚用㗎啦
依家比popo噴緊胡椒噴霧
你唔喺即刻打個popo
停止佢噴胡椒噴霧
係走去着防護衣再打個popo
啲胡椒噴霧已經入撚晒你眼
到時封關係變困獸鬥啊白癡

樓豬 29號係全世界罷工呀 幾撚時話淨係醫護界呀 你咪衝出黎柒啦

2.3 你睇下幾多人share醫護工會，同埋立場 蘋果出咗幾次文講2.3冇人講1.29

蘋果係5毛

等睇依個po集體炒車

是但啦，反正聽日冇人會罷工，屌人唔罷工的人會準時番工
2月得休班醫護示威，因為已經有大量大陸人入境，大量人發病，唔得閒罷工

你閱讀理解0分喎

好多小朋友唔明工會嘅重要，事實個個都囚徒困境驚比人炒

因為聽日罷工冇保障 冇清晰目標

2.3有充足準備 尤其對於醫護嚟講心理準備足夠
有工會 對佢地嚟講安心好多
有一個宣傳足夠嘅目標
有緩衝期

拭目以待啊 工會重要，但最重要係班人點諗

請個假當罷咗，勇武幫手堵路完當罷咗

老母都笑啦

依家官方日期就話2月3日

你地話要聽日罷 又無宣傳 又無統計過幾多人肯

之前每次罷工 無一次成功過 全部靠塞路 仲一堆手足比狗咬

要罷既話 你地全部行業聽日罷晒 影響力咪仲大 依家一味淨係射個波比醫護 仲要即刻0準備咁亂黎

跟本唔可行

係咪要死人學罷？拉

黎明真係已經唔太work

乖，你睇晒先拉好冇?

就係唔敢自己一個毫無保障 又唔知係咪得自己一個咁樣罷

攞罷課為例
如果你知有成班frd子陪你罷課
有屋企人肯幫你寫信
有曬後著
都會有信心好多啦

工會正正就係提供信心

知道左好耐啦

我先罷為敬

點都好，叫停聽日個黎明行動先

2月3有人罷先講

希望最後真係咁有信心

起碼勇武唔洗幫班自私精罷工

知咗好耐？
拜年見到嘅和理非親戚全部都知2.3唔知1.29
證明連登宣傳冇用啦

你冇信心2.3，點解有信心1.29?

2.3有工會
有逼切性 有清晰目標 有足夠宣傳
唔似1.29

冇工會保住份工幾時搞都唔成功

公你老母
醫護就話要公會姐
講緊屌醫護唔罷工果班仆街呀
之前三罷有冇公會呀
有冇呀
冇呀

係每次罷工都無人跟 好灰

我就係fb琴晚先見無啦啦彈個1.29先叫人停

諗人地做自私精係咩心態
你覺得助養 物資啲錢喺天跌落嚟？

2月3都遲曬啦 一日入黎幾千條友 差幾日真係差好多
依排啲港豬朋友都嬲9埋 打鐵趁熱呀師兄

因為冇工會 太突發 冇清晰目標 冇足夠宣傳
不確定性太高

要三罷成功先決條件係要大量勇武6點就18區開打先會成功
起碼8成都係被罷多過自己射波
唔玩黎明只係又一次失敗

岩呀

咁你前日係屋企
旺角魚蛋檔 大大寫1 29 罷工

不說了 再講變分化撚

總之我同意 唔應該勇武幫香港人罷工 要罷自己罷

叫停就無可能嘅，都已經搞咗落去
但1.29一定唔會多人，公海文宣未夠，已經好多人想聽日返去逗利是
依個係事實

講真鍾意罷咪自己罷囉 醫護就2月先罷

各有各做啦

差幾日係好多 但係醫護既然決定咗
就尊重番佢地

你一係同佢地講
唔係話整個1.29意圖騎劫

2個月實在太樂觀, SARS都唔止

過一個禮拜咪又係失敗

根本就係
最怕係失敗之後就少人真正罷

同你好撚熟？

當前日先有人知，仲唔夠突發?

支持跟大隊2月3號先罷

乖你老母臭西啦7頭

屌你罷左

搵醫護同黑狗比
呢隻諗都唔洗諗
一家係五毛嚟

你冇信心2.3點解又有信心1.29?

但係黎明行動唔應該搞
已經唔係各有各做嘅問題
黎明行動既冇成效
又令到好多人被捕

問下仲諗緊罷唔罷啲大愛光環醫護，
睇咗過完年啲支那人點衝關味？
Prepare 定3月長抖啦，全港人陪你哋

that's what i mean

就係吸收前幾次嘅經驗 先有咁多人搞/入工會
就係想成功先要計劃

其實好多人都攞埋呢3日假
我贊成自發罷工，唔好再搞黎明行動送頭了

有心罷 1日就夠

點解要係活動前一日開Post 煞停？
點解唔係早幾日開Post 指出問題？

......你覺得之前邊一次三罷係成功

問題就係突發罷工柒咗幾次，d人先叫攪工會

罷一日嘅成效係咩？帶嚟乜嘢影響？
宣傳足夠？

乜係跑流程？

23死得人多

我一路罷住等

成班喪屍沖緊入嚟唔關閘
同我講尊重佢哋
同佢哋講
佢哋咪話要保護罷工權益囉
2月7號喪屍入晒嚟啦
到時洗撚你罷
嗰陣你先唔返工
變咗成香港人一齊屌鳩你地呀

一見攞黑警黎比就知P牌分化撚

因為樓主琴日先喺fb見到

點解要喺活動前幾日先宣傳

85

P牌仔唔使理

之前邊一次三罷有工會

咁快同自己講唔得 你想點樣光復香港？

樓主真心冇腦
越遲罷工就越遲有封關嘅可能 唔封關就越多支那狗落嚟
唔該唔好要醫護咁搏 佢地都係人
不如由今日開始樓主去醫院留到2月罷工 同醫護一齊感受下個危機感

失敗都唔會變失敗主義
今次生死悠關

明顯大陸仔

8.5講咗兩三個禮拜，唔係1.29咁突發罷工

真係cls
琴晚班仆街已經衝緊入嚟
你同我講比多啲時間
香港真係仆街

啲分化撚露晒底啦

呢個論點真係好on9
你唔比有醫護都自私唔想無咗份工嘅
有一個人因為大愛想救人=全部醫護唔罷工都係因為呢個原因

2.3呀 7乜嘢

咁咪話你去同佢地商量可唔可以改囉
既然覺得唔夠早

fb公海真係早一兩日先有人講，好多人根本唔知，你要明白大部分和理非冇上連登

其實就算係今日封關都已經係太遲，醫護罷工除左係希望死線前封關，仲要證明係真醫護大罷工，所以我覺得人數重要過日子

乜都突發

喂點呀 之前見你係咁推嗰個神棍基巴啲po

推哩個
成日無啦啦突發好難參加

乜野佔路
呢個係小部分人做 唔會係主流

首先，唔好將1.29包裝成「佔路」，1.29係三罷。雖然話最終目標封關，但我承認1.29未必做到呢樣野，但必定有一定效果。

你講呢句時應該忽略咗兩個因素：第一，等3/2先罷係太遲，而家陸路每日湧幾十萬人入境，到時香港已經變疫埠，而1.29其中一個目的係止血，而唔係封關呢個最終目標，目的係向政府施壓，短期內爭取更多防疫措施。第二，你將醫護罷工既成效睇得太高，一啲前線行業罷工都會有相若成效，例如海關/洒店業，下刪一百字(想聽詳細解釋同我講)。

一開始話支持任何決定係因為驚佢地攬住道德光環唔肯罷 所以支持佢罷姐
通佢地決定2月3都唔罷 你都話支持咩

想等工會 覺得真係跟足程序就唔會被秋後算帳嘅咪等 其他都可以自己罷左先 或者請sick leave都係跟足程序架

另外你搵爭取五大訴求嘅罷工黎同今次比都係on9
香港人不嬲都係要燒到自己先會做到野 但亦會做得好快
所以平時嘅遊行要兩個星期宣傳
但616圍立會同812佔機場 都係幾日甚至一晚就吹到雞做野
五大訴求罷工對香港人黎講冇逼切性
但今次醫護罷工早一日就已經救多好多人
今次性命悠關 連黃藍都歷史性首次合作 就知真係燒到埋身

我夠可以話129如果都多人罷嘅話係為2月3打下多心針 醫療系統本身已經人手短缺 有三千人罷已經造成好大壓力 對醫護自己都有好處 總之早罷架話
點都冇乜害

最後 如果班醫護覺得保住自己份工覺得重要過香港人生死存亡 咁咪一齊攬炒囉 歷史會清算呢班罪人

吹呀
炒車唔撚比？
大把人一齊炒啦

講緊1.29變相騎劫2.3

敢問 有邊個罷工目的你認為達到咗
定係覺得有人唔返工就叫達成訴求

前一日先嚟叫停

85一定係轉淚點

包裝？
啲文宣圖全部都係黎明呀
包裝

你連2月3號唔係罷工都未知
好懷疑你連ha果幾幅文宣都未睇過
有呢啲咁嘅豬隊友香港有咩可能唔收皮

次次如是

醫護唔罷工同黑警一樣包庇政府惡行

你冇信心2.3點解有信心1.29?

其實幾時有講過23罷工

1.29（尤其好多文宣話要黎明）
失敗機率極高
參考之前嘅突發罷工

會變相騎劫2.3嘅醫護罷工

唔夠一個禮拜前宣傳

冇信心129
一樣冇信心23
係咪唔好罷最好？

其實應該係隔離病房醫護帶頭229罷工，唔封關就升級，其佢病房，部門，行業加入，以家隔離病房話要緊受剛位係咩玩法，條命係佢自己架

8.5其實唔算成功，比佔路out fo晒冇人講，之後都一直再攪唔起

咪撚on9啦
分化都唔係咁低汁

有邊次係形成失敗氣氛？係香港人根本就唔願意罷工 驚罷工俾秋後算帳
8月5已經係一個breaking point 無人會預計到既局面
揀29號罷工係因為29號年初五唔係紅日 開始要返工
仲有唔好覺得係人都想差隻腳入局 無人想無咗份工 但至少我自己都想保住條命仔先有得返工 所以我就點都會用盡方法封罷工 話之成功與否
唔好係咪都覺得啲人無睇曬就reply你 係你入面既問題全部都心裡有數 唔需要reply你

我意思咪就係要有工會先多人罷

都話之前嘅罷工同今次冇得比

夠急切架話同616 812都係短時間內就吹到雞

有工會對班驚俾人炒既人一齊參加罷工好大幫助
大把人有老婆仔女 你強迫人苦行all in 冇意思

[重開]關於玉蝴蝶(化蛹)會員

你都係狗呀，屌你老母。
乜撚責任都推晒俾醫護
仲要拎醫護同狗比較

我都唔明

屌你老母2月3先罷工，都中撚左招啦屌你老母

過哂初123啦而加

129係嚇尻啲支那人 等佢地咪再沖入黎
23就正式野咁樣理解好難咩
思路好清晰既P牌仔

成日剩係識上連登宣傳，又唔喺其他社交媒體宣傳，對於上開連登嘅你咪唔係突發囉，但唔係成日上連登嘅/無上開嘅咪突發囉

唔係話唔支持佢地，但佢哋最有理由去做都唔做，仲要比時間淋病，2月3喎，暴發左啦，醫護唔領頭，其他人點去支持同加入先

收皮啦
屈你老母
成班垃圾

人地吹大雞2月3，咁都自己分開搞

拉佢老味啦

最撚搞笑冇咩人理你

會變相用黎明行動蓋過封關嘅目的

本身好多廠同食肆聽日都未開門，罷工威力減弱

睇成個連登都係129 洗post都唔明，我冇計

推拉師

人地2月3係等公會保障 129自發罷都唔得？
其他行業又要搞公會？ 拖到復活節？

香港人死撚曬就可以開始

以家仲講法律，政府都唔講啦，龍門任佢擺

大家都知你五毛嘛 咪唔覆

傻仔自己慢慢笑啦 不如索性換個acc？

政府已經先行半停工

“仲諗緊”個啲呀on9仔，呢啲死到臨頭都掛住份工就點撚樣都唔會罷架啦

都啱呀，醫護易染病是常識吧

法律保障？
人唔笑狗都吠啦
Over my dead baby okay？

agger
罷工要有過半人參與先搞得成

而家講，岩岩訓練，早幾日關始討論緊la吊你

今明兩日有幾十萬潛在帶菌者落嚟
就算得100人係中招
一傳十十傳百你都預過萬人中招啦
到底你地明唔明遠水不能救近火
係咪覺得自己一定唔會第一批中
你唔中 你屋企呢？
醒下啦仲走精面
而家根本唔夠時間搞無限期罷工

今日都遲啦，林病係 瑞士返嚟嗰日，記招唔係宣布封關，初二就應該罷工喇

笑死人
冇證據話人五毛
成個弱智仔咁
你啊
話你啊
望望望
你老母就五毛

首先 黎明行動未必搞得成
再者 前者黎明勇武阻藍絲 黃絲自己罷

就算有黎明都唔會話咩蓋過封關目的啦 今次連藍絲都支持 今次罷工咪當做到醫護睇 冇話會搶fo

大哥啊
唔該你睇吓Ha工會d文宣先啦
2月3號唔撚係罷工呀
係非緊急嘅工業行動啊
佢話二月三罷工嗰張fake鳩你㗎

aga

好啊

1.29 威力就係令政府叫人在家工作

都未講黎明行動成效低風險高

根本129好似之前咁嘅大三罷嘅話其實只係全港堵路，根本唔係三罷
129出曬黎黎明行動咁同搶曬醫護罷工個fo有咩分別，林鄭咪就咁回應黎明行動就得話暴徒就得

咁如果129唔搞
2月唔知幾時先有得搞
死得人多

你睇下129啲圖同以往大三罷實際係點先啦

有人證實到係23罷工未？

聽日又放負

由聽日罷到2月3日然後再睇情況，夠風氣，繼續罷

有幾個人話23根本唔係罷工
可能炒曬車了

23好似唔係醫護罷工
係fake
from上面幾個巴打

比我都唔會 已經重災區

聲明一下，我很贊成罷工，只是我想，把所有責任推給醫護，實在很不公道。局外人動動嘴皮，總是輕易的，就像人們在家中以上帝視角遙距指揮前線勇武抗爭者，說他們這樣做那樣做不對。當他們給圍捕時則說他們是戀戰是送頭，但或許他們根本接收不到實時訊息，或許他們在戰場高度緊張無睱上網，或許他們早被圍堵欲離難離了。如果說對於局勢關鍵，就必須要罷工來逼使政府讓步，那很多行業都責無旁貸。譬如最直接的海關人員，他們怎麼不直接封關？例如鐵路、飛機和過境巴士的駕駛人員，為什麼不直接罷駛？他們的罷工才是釜底抽薪，而不像醫護罷工那樣「曲線救國」。甚至是運送醫療用品，還有食物的船員以及碼頭工人，何不罷工？他們的任何一環只要停擺，都可以對社會造成重大影響。如果其他行業都不罷工，緣何把所有責任都推在醫護身上呢？

邊有安全既三罷架咁撚驚抗咩爭
邊撚次冇人被捕受傷
和平都比人叫暴徒然後濫捕架啦
講好1.29係做比班愚民支那人睇
2.3就正正規規做野
WHY NOT BOTH?

其實樓主係咪瞓咗？
宜家已經水深火熱，仲等二月三？
不如2047先罷？

繼續等到香港成為被封鎖出境國家

23唔係罷工
醫護冇講過23罷工
我自己都冇印象

負皮駁唔到？
谷住谷住

醫館局員工陣線解釋點解2月3先罷工

負皮唔係我

推呀
雖然我都認為要盡早罷
但係支持醫護界個PLAN

最少大公司 係Home office 做

等等等 問題係病毒唔柒會等人
1傳14啊 依兩日啲大陸佬開始設嚟啦
聽日係要展示我地支持啲醫護
同埋講左成個禮拜1.29 邊到係突然

對住病毒話 never too late

堅決支持貫徹， 落實執行全面罷工， 29號就要開始， 失唔失敗取決於你有沒罷過。

所以係考慮罷工定確定罷工
考慮完全冇撚用
set完死線同個垃圾政府講
唔排除考慮罷工
同垃圾政府冇咩分別

唔需要反駁或者谷住谷住，如果我記錯咪道歉囉，反之亦然。好小事

講真，醫院事後清算大把藉口，香港法治保障到咩？

問題係你淨係連登講，fb琴日先有人講，大部分和理非睇fb唔睇連登

個post係標題黨喎
考慮罷工=確定罷工？
食得屎

2.3成功醫院點有可能清算萬幾二期醫護人員?

下年先啦

其實我同意根本唔係突唔突發嘅問題，係有冇心理準備嘅問題

醫護俾人射爆眼，第二日啲人請假都要去機場，係有無決心問題

如果今日有外星人襲擊地球，你係咪仲要返多幾日工先抵抗？

聽日自動好多人罷工

驚太多人罷屌唔住跪底 係到放失敗風？29全民罷到3號醫護再罷唔得嘅

轉玩法啦，齋阻關口出入就夠

咪撚去第二度塞

前日先有人知 1日時間 有心罷 我明天開始罷到23 咁
之後再睇工會行動決定
究竟你明唔明
23 先開始罷 會唔會太遲呢
唔好計黎明唔黎明

意思講緊政府唔應承就罷工

考慮罷工啊
同膠層差唔多
我地考慮下

垃圾po 坐係到等人救

我唔知佢哋嘅諗法，希望係確定罷工
不過我自己認為2.3都太遲

你其實明唔明，醫護一路講緊係肯封關就停罷工先用呢d字眼

依家講緊2.3你spin乜嘢去下年啊?

突發冇一次成功

咁即係人多先清算唔到 唔係靠法律

罷工已經唔易
邊個會同你罷完29，隔幾日再罷3號

今次最大目的係要支持醫護

搞工會嘅罷工係政治訴求

依家係關乎香港人生死啊，遲一日罷工班喪屍就來多幾萬人，差一日就差好遠

等你2.3號就死撚晒啦

港大教授都係咁講
但佢話依家封都已經太遲

其實你明唔明點解呢幾個月攪工會個原因?

所以完全唔知考慮罷工有乜嘢牙力

拿
你政府唔封關
我地會考慮下罷工

屌咩
死得啦
政府見你成隻冇牙老虎咁
罷工都唔敢講實
理撚得你

你spin夠未?

認同
今次主角係醫護
講完

都話今次唔可以同之前比

政府停擺 助攻！！！

Pish
相信醫護

唔寫咁死係因為如果政府肯封就會取消，先唔寫咁死

幾時確定左死線後升級
日日話考慮升級
食得屎

其他工會點解唔跟隨醫護一齊罷?
當人condom?

其實你明唔明呢兩個月攪工會為乜?

事實係
班醫護冇強調話死線後罷工
spin乜春？
我講錯？
定fc左一定罷工

第一日知?

病毒會因為工會下月罷工唔傳染？

又嚟死拗 考慮罷= 唔罷，spin去第二度

工會作用就係罷工有錢拎咁簡單
人多罷就唔會清算
愈遲罷 死得愈多人

咁你唔今日吹雞行動?

佢哋好多仲同我拗緊嘅就係唔明呢個道理

Push

負皮 上一頁

考慮罷工同依家吹左雞話罷工
好明顯吹左雞嘅比較好
spin乜春？
你考慮到2047都可能仲考慮緊
死線後完全冇確實目標
同依家有曬目標
一定係前者
而唔係考慮緊嘅工會

依家係講緊全香港人條命
下下優柔寡斷
死得人多
所以spin左乜？

把握時機，好多人本身都請左假，順水推舟......Doing it sooner is better

佢依家字眼就係唔想寫咁死，好似封唔封都一定會罷咁

吹雞前一日先屌
唔講以為平時唔上連登

好似封唔封都一定會罷咁？

你係由邊一句理解到？
封唔封都一定會罷？

如果仲等2月3先罷 呢幾日醫護人員又有更多機會接觸到病人 奶野枱會又高咗 到時唔好又一路返工一路話自己淪為cnmndom

要清算求其搵藉口就夠 理得你工咩會

真係好多人唔明，請一兩日假當罷工，vs唔應承就工會罷工，之後再升級個分別

23係考慮罷
未講實

唔知入面又有幾多人會29請完，3號再請呢？

真係好多和理非冇上開lihkg呢兩日先知

屌你 你話停就停啊

條玉蝴蝶好L煩，一直spin 2.3唔係罷工

比人跳晒證據又spin考慮會罷工唔係罷工

政治罷工工會保障唔到
醫護老細係政府唔同講法

我地應該直接罷工 條命同份工相比 邊樣重要d

冇工會，你話罷就罷到?

佢今晚封 我唔罷

up

係
乜都未做人人入工會就要課五舊
一個解散工會拎錢走都肥仔

你唔撚貼我幫你貼
from FB 醫管局員工陣線 HA Employees Alliance 置頂

呢個文宣可能係fb其中一個, 可能仲有其他, 但係要繼續搵
個文宣解釋得唔錯
但我想講既係

1. 2月3日呢個日期 (至少呢個fb post) 係1月26日即係2日前先出，連登講129已經唔係兩日前既事, 出左文宣都唔止2日

2. 呢個po我都係特登入去HA個page先見到，so far我自己timeline唔見有或者其他有關2月3既文宣或者解釋，一係就少人share (而家得1900人share 4900like)，一係就我add親既page同fd都冇人share (fb既問題一早有人講，就係你只會活係自己既同溫層)，一係就fb 個timeline俾系統過濾(呢個都一早有人講，就係呢排好多行動post或者屌政府既野都沉底)

所以真係唔好講咩129係突發啦
你要說服人唔出129 就唔該你俾多d理據出來
而唔好係度一句齋話fb多人睇連登少人睇就ban9人地129行動啦

其實你哋記唔記得突發罷工衰咗好多次，先有人提議攪工會，必要時再發動工會罷工

thanks

巴打冇腦？

【武漢肺炎】公務員明起在家工作減疫情擴散 政府籲私人機構效法

明天大家唔好罷 睇你頭

你以為home office= 罷工?

home office 仲做緊野㗎，罷工除咗唔去office之外仲要唔做所有一切工作

推你 唔係自願停工有撚用 逼曬係巴士同狗鐵仲危險 停個上就佢咪又係反 有咩用

請問你返咩工？

係罷都2.3同醫護一齊罷

我比較想知你咩工，home office= 乜都唔使做

咁請問我自願停工 有咩問題？

樓主五毛狗

唔想見班𡃁仔又被咬 呢個情況唔係自願罷 無用

我幾時講 乜都唔使做？

我講睇你頭又錯？

遲係講緊要避免社區爆發，入境處有資料講野新年前有成十萬人up離境，初5開工大把人上面返落嚟，根本已經遲咗。你覺得3號先罷唔遲？

你驚聽日少人會影響3號，但如果聽日多人罷，唔只可以壯大3號嘅威力，仲比咗好好嘅籌碼醫護去談判

ON9 野，你指你出POST?

集會？不了

罷工係要全港一齊罷先有用
單靠醫護無撚用
畢竟總有唔少奶共/有難處既醫護

本身睇到都混亂

其實無所謂架1.29可以前哨戰
0203照出

一定係129罷
等到二月冚港產了

1。31 財委會講加人工，10個鐘馬拉松，唔加狗糧，話佢地唔會吠，唔借呢個機會搞大佢。
2。3 呢班屄狗仲會睬我地

冇問題，不過冇工會得小貓三幾隻

同埋sl比唔到壓力政府做野

hi屈毛L

聽日情況同之前唔同，
長假完，好多人本身extend咗假未返工，
身邊唔少朋友收到公司通知，聽日在家工作，
所以聽日成個市面，返工氣氛唔濃厚，
市民返工意慾隨住新年加疫症，係低既，
而且wars呢個誘因係新既，觸發人罷工既唔係反送中，
而係關埋自己命仔事，
所以聽日罷工時機其實幾好，機會都唔錯。

總括去講聽日未必話好成功，
但this time is different最少值得試，
而且唔成功都影響唔到2 .3，
因為聽日性質其實係全民，唔係針對講醫護，
有聽日活動帶起討論同序幕係好既，

醫護根本唔會因為聽日而決定2.3唔罷工

簡單啲講係我唔知樓主憑乜話人傻仔，
你對自己睇法唔好咁有自信啦 好冇

岩

咁咪即係home office ≠ 罷工囉

我同意
我自己會跟醫護界去罷

我都講有心罷 我唔怕做小貓三幾隻
做左我問心無愧

你都on撚9,做既野你岩睇就話各有各做，你唔撚岩睇就話on9

屌你老味果陣唱歌摺紙拖手仔夠on9啦，又咪各有各做

我買咗好多糧，可以留係屋企一個月都唔出街
出面爆肺炎爆到癲，其實都唔關我事

你睇下新聞
班內地人而家好似喪屍般瘋狂湧港
今日亦係港人從中国回港嘅高峰期

聽日開始，一定出現社區人傳人
做醫護嘅，一定首當其衝

你選擇2月3日先行動
其實對我無影響

但你哋應比我哋清楚
你哋越遲行動
政府就會越拖
越遲封關
你哋就越危險

屌你老母2.3全港死清光啦

放假≠罷工

分化撚

呢個po見到真係好多人唔知放假同罷工嘅分別

等睇醫護死清光

屌 我想講政府自己就係屋企做野
我哋市民呢 你唔好錯意啦

樓主其實有道理
但依家都推到咁 好難叫人2月3先罷
而且再遲一日就多好多帶菌者入境

而家醫護用緊勞資問題黎罷工
其他行業都可以效法
係受保障

收皮啦你，唔合你意就係五毛

收嗲啦你以為仲呃到人咩開個新ac啦死五毛

未罷已經輸了

同你名一樣

仲放緊假 + home office + wars = 冇咩開市氣氛 = 順勢搞罷工 時機唔錯 = 唔係不值一試 + 試完冇影響2.3

唔係話 放假=罷工，而且病菌唔等人。

你可以睇返pin，有講罷工vs請假

收皮啦，唔識字？

罷工唔可以亂咁搞
要有一定行業人數先搞到影響力
1月29日全港大罷工因為短時間籌備, 人數唔夠廣泛, 一定唔夠影響力
2月3日醫護大罷工係可行, 時機人數足夠令政府改變封關決定,
應該集中呢一日全港大罷工聲援醫護界罷工

1.29失敗>形成失敗主義氣氛> 醫護見1.29失敗囚徒困境心態出返來>2.3冇人罷工

算唔算滑坡謬誤？每個因果之間既關係有幾強烈？
我覺得聽日罷唔罷得成唔會影響2月3

呢個時候唔應該講程序、日程表，因為

1. 程序、日程表緊要啲定人命緊要啲?
2. 之前前線勇武衝出嚟打都唔會理咁多嘢，見啱時機就要去做。

要識靈活變通。2月3日過咗成個農曆新年禮拜，加上政府唔封關，仲要俾確診者免費診治，潛在大爆發危機，到時一切太遲。

1.29係短時間內計劃，係咁上下㗎喇! 我哋冇可能乜都唔做，因為唔想再犧牲任何一位港人嘅寶貴性命。而生命，只得一次。

最後，兄弟爬山，各自努力。樓主你哋做你哋嘅，我哋自己做自己嘅。

停乜撚呀屌 你老母分化撚 文宣做曬好多人下左決心 你依家講依啲做乜撚呀 罷兩日唔撚得？2月3你文宣做左未呀

反而想知有幾多人聽日罷完，3號繼續

如果夠人， 唔洗再請，只要一間公司冇左70-80%人，老闆一定收皮。

ps: 如果呢幾日成功罷工，公司唔正確表態，我會quit job. 全城罷工失敗.....我就下星期尾先返

文宣做咗幾多? fb真係冇乜人講1.29個個講2.3

認同。
醫護根本唔會因為聽日而決定2.3罷都變唔罷，
況且假如聽日真係大失敗，直頭冇影響力，
咁仲何來影響到醫護改變2.3主意？

同之前有人擔心搞加泰集會 會整死運動一樣，
ff得因果關係太勁

罷撚到2月3囉

其實我想講醫護見冇人罷會影響佢哋2.3罷工個決心

其實你哋知唔知2.3係罷成個禮拜唔係得一日

我意思理得佢受唔受保障
炒你方法一樣大把

我地要直接罷工

工可以再搵 條命冇左 你連工都搵唔到！

港人使命

捍衛我城

事實係你冇工會保障冇人會跟你罷，你睇返之前

spin你老母
解釋埋比你啦
自己睇下係咪個個認同你啦

我都入左工會

但事實工會保障只係比人炒左 工會杯葛間公司
同我比人炒左 上連登開po係冇分別

與其搵避難所 不如叫人罷工仲直接

你岩岩大陸番黎？
一早推29罷工啦

真相係冇保障會少左一大班人
奴性社會係咁樣 冇計
你咁諗 人地唔係咁諗
點解三罷吹幾次都咁少人就係咁解
屌佢地唔跟我地罷都冇用

自己都係連登仔
但竟然唔係幾日前講
係要前一日開post屌
以為樓主平時唔上連登

Pin呢個啦樓主

屌你老母柒撚咗一句thanks就算
Thanks你老母咩

秒

你突發個時期都幾長吓

不如你睇下除咗lihkg，fb tw有幾多人講，你知唔知大部分和理非冇上lihkg

that's what I mean

hi，考慮罷工唔係罷工L

pin咗啦

所以答到未？
平時唔上連登？
一上先知129？
然後屌？
笑左
完全冇point
唔怪得知食咁多負皮

好撚柒
仲要pin自己比人屌

我pin呢個主要係因為有HAEA個文宣，我重申一直認同醫護工會嗰個，唔係突發罷工

呢幾個月就係突發罷工冇一次成功先攪工會罷工

依家又突發攪個1.29係本末倒置

都係嗰句依家世界唔係得lihkg，fb tw都係呢兩日先有人講

fb = 大台？
同連登同溫層有咩分別

係你依家當晒lihkg係大台多d

好過fb先

你不如問下有幾多和理非會上lihkg

講到全部和理非上fb咁
有個fb post有200萬人like未？

香港九成人有fb ac，你問下有幾多人有lihkg ac?

有fb ac=知道罷工？
定200萬和理非全部知道23罷工？
講到尾咪又係同溫層
同溫層並不搞笑
搞笑係你以為得連登係同溫層

醫護罷工，醫護自己同溫層知仲未夠?

咪on9啦，學你咁講，唔通上年612嘅手足要等到送中三讀嗰時先行動？

依家就係冇得再拖！

一直係話三罷
幾時話要得醫護罷工？
醫護全部有上fb？
醫護冇同溫層？

唔緊要
出面都仲講緊129
冇咩人屌
除左呢度

理撚得你 129好罷

大把po屌仲攪黎明

我好肯定樓主係共產黨滲透嘅共匪
幫手拖多幾日時間放班喪屍入嚟

hi屈毛

大家意見阿豬阿狗話停就停？大家意思啦

如果唔等到工會指定係2/3係咪會無保障

其實你真係正識冇野搵野嚟拗

根本全世界都支持罷

支持罷，不過人地支持2.3根本冇乜人知你1.29

依家根本好多人係唔洗番，係差醫護罷工

2.3 一直講緊醫護工會主導罷工，又邊個講三罷

其實有啲道理

又嚟請假=罷工論

129三罷

突發罷工係攪得成就唔使11 12月係咁推人加入工會啦

Not agger this time

算啦樓豬 啲人見到你唔係罷工就屌 就當你三毛 真係本身想罷都冇心機 根本連登就唔係人人都上既平台 個個當新聞稿咁 係人都會睇 吹完一大輪 咁叫號召咗？ 依家醫管陣線set埋流程比人睇 都有一大班人屌 呢一秒開始要罷呀！！！！！！！ 你打仗都要動員入伍啦

話2.3有撚排果D根本全部借醫護過橋
口口聲聲尊重
根本自己想玩

之前邊一次係真係三罷堵路就係罷工？

佢哋一嚟唔識工會罷工程序，二嚟又唔尊重佢哋，三又唔知詳情佢哋plan罷五日或以上

其實根本唔使全部人罷，有兩三成罷足五日都夠癱瘓運作

其實成效只係遲兩個鐘返工，唔係真罷工